女朋友個閪有屎......

奶嘅時候以為自己食緊西多士

哈

55

點解？

奶屎眼以為自己奶緊閪？

下 唔係個個都有架咩

你以為真係好多人回覆你？其實都係我，唔信？我換個id覆同樣既野比你睇下

戇鳩仔

基

你老母生左你個戇鳩仔

你上手玩完屎眼無抹乾淨又屌閪姐

性暗示

閪屎要看清楚

你老母俾狗屌生咗你添

你條女同你扑之前同另一條仔玩屎塞埋落個閪到

死基佬

原來你真係on9仔

咁係咪狗仔囉

係啊係啊
我問過我啲狗仔朋友屌唔屌你老母
佢地話: 哇 個閪臭撚過有屎 仲臭過樓主條女 屌唔落
咁姐係咩？ 姐係狗都唔屌你老母啊